Arkg回嗰少少就算鳩數？

咩料呀
好唔公平
手上堆股就無底咁跌
契媽 比次機會啦我唔想諗買咩啦

未入貨就快

已經回到96，仲想點

琴日俾晒機會你入又唔入

個個話驚高等回調先入，琴日契媽好人回俾你又唔入，依家就係度後悔

都係貴幾蚊姐，重係上契好機會

去到91蚊都唔識珍惜

回你又唔入, 垃圾股又死渣
怪得邊個

月供撚 不問價入

錯過左，想等120上契